美國納粹分子: 香港抗爭已玩完, 「武漢肺炎」是美國的陰謀

美國極右新納粹及白人至上主義組織《The Daily Stormer》的創辦人Andrew Anglin曾嘲諷香港人反送中， 又指香港人只是不想面對自己是中國人的事實。

而家, Andrew Anglin話香港抗爭已玩完, 又老屈美國國務卿Mike Pompeo下令將「武漢肺炎」傳播至世上.

Chinese Communist Party Fires People for Screwing Up Coronavirus

Andrew Anglin
Daily Stormer
February 11, 2020
........
Immediately after the Hong Kong revolution failed, ordering the release of a virus was the single most obvious move by the sadistic fat psychopath Mike Pompeo.

極右 極左
一樣係垃圾

根本就係一班奶共狗 極咩撚右

歐美極右極左, 好多奶共

(trump唔係極右)

白人至上走嚟奶黃俄赤共 笑死

收晒中共錢

一班垃圾 送晒佢地去支那

wfc

成班笑話 奶共至上

左膠 右膠都係傻西

佢地想踩低香港人都係黃皮亞裔人個身分，
再話美國白人用細菌戰搞柒支那贏到開巷咁解，FF下咪由佢

納粹同共產其實都係極左嘢,同為烏托邦,同為唯物拜偶像.

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

但事實上, 美國白人無發動細菌戰
Andrew Anglin老屈美國國務卿Mike Pompeo, 係擺明幫中共推卸責任

正宗搏上位

明白當代文明嘅基石係耶教, 咁好多定義上嘅嘢就會清晰.
納粹,共產=極左=烏托邦

你咁講係有d道理

希特拉都係極左出身

蘇共、納粹本質都雷同
計劃經濟 集中營 軍國主義 一黨專政 反猶 個人崇拜

納粹其實係極左, 佢地唔信free market
納粹共產ideology一樣：種族主義，極度排外，國家掌控、監控一切

根本就係一班奶共狗 左咩撚膠
好似無人識咁講。

諗起之前個澳洲槍手仲讚中國係偉大國家

笑
今次wars 一次達到呢半年運動既目的
減大陸路
Cut 高鐵
經濟攬炒
天滅藍絲廢老

當代文明基礎於耶教文明, 所謂美國右派,其實即保守傳統主義者,真藍絲嚟,守護嘅係耶教傳統文化. 你明白呢樣,就明白納粹,共產係一路嘢,都係烏托邦,極左, 崇拜大政府,否定個體權利,藐視契約與律法. 契約係起始於神與人嘅約(唔係豬奶一諾千金果D鳩UP嘢), 律法亦然(唔係商鞅落嚟嘅以法治國)

最重要係藐視約與崇拜偶像(元首,國家亦係偶像嘅一種)

Trump, Pompeo, Pence先係真右派

呢個病，醫療系統負荷爆煲與否，死亡率好大分別，武漢我好似高樓大廈全球頭20位，雖然d大陸人係生番，但照計佢係大城市d醫院都好過東南亞南亞非州南美州?

如果武漢都柒過末世電影場面，個d低端國家是咪要滅國? 印尼檢測都無錢，印度人排隊排得咁密，點解無乜爆?

係咪武漢同時洩漏左幾隻病毒，所以個疫情唔同?

佢地根本唔知共產黨係乜

響美國既nazi成立左new order未

極右極左=垃圾

入面都幾派人黎
好多其實正常人黎
唔似某d極右成日on9仔咁

應該咁講，極左極左到頭來，只係殊同途歸

應該羨慕人哋仲可以收錢放假新聞

Horseshoe theory
Suffers some criticism tho

無咩幾多派人嘅問題.
只有對個人權利私產來源嘅理解問題.

極左極右都係強調大政府,個人權利/私產嘅保護基本係無.
豬奶兩千年亦係咁.咁你話佢係極左定極右?

即納粹法西斯當日成功並維持到今時今日, 其實即相等於兩千年來嘅豬奶.
人類以後亦全係豬奶思維.
所以話人類歷史中混沌才是常態,當代文明或說耶教文明嘅出現先係小概率事件, 幸福唔係必然.

Protecting private property and basic right is itself government intervention
Purge Day is the true form of anarchism

果套高堡奇人其實好容易編劇.
你攞返豬奶史照抄落去就得喇.

你D唯物左膠係永遠唔明嘅喇. 私權私產係來源於約, 無肺之後或者人類都稀少,係無需政府嘅情況下,人依然係可以選擇約.政府唔係必然嘅啵,起碼你屌HI嘅時候,政府多數時候就唔係隔離規管住你嘅動作是否標準,佢亦暫時未諗到需要咁做(就算你自己就覺得有此需要)

有啲偏差，你所指嘅所謂「美國右派」，係右派，而唔係極右
只有極右=極左、極左=極右講得講，將所有保守勢力講成極右，然後得同於極左係錯
另外，真正共產主義係唔會崇拜大政府，因為去到共產主義實踐嘅最終階段，世界已經大同，國家、政黨、政府係唔會再存在。
當然你亦可以過，蘇聯同繼承蘇聯嘅中共，真係崇拜大政府，
咁講嘅話，就要返去共產主義係冇可能實踐，因為走落去，只會演變成極右，所以極左=極右

真正嘅烏托邦就係人界伊甸園好唔好?

仲記得有個alt right插畫家曾經出推文話要屌鳩香港人同庫爾德人， 依家畀人屌到剷撚咗

你係方法論進入認識論階段嘅人,就如西方同豬奶講文明D嘢,豬奶係唔會同西方果種思維模式去諗呢種交流咁.
大政府嘅起源係偶像崇拜, OK? 明就明,唔明亦無辦法.
你不如繼續去審話D路人就係非法集結,最高可以判五年罷啦. 個基礎係乜呢?

Daily Stormer係比Beitbart, Pluralist更右嘅垃圾
冇記錯根本係Nazi Party USA搞 擺明racist同崇拜支那法西斯

佢好似轉咗軚

極左極右嘅分別係在於鬥爭對象係咪敵對階層或者敵對種族

其實你google一下嗰班Alt right 友
都係趁特朗普嗰種非主流聲音上位而趁火打劫， 但係就同主流右翼思想完全格格不入

我仲記得嗰條友戴住個 GoPro cam直播 remove kebab

劍走偏鋒多數都唔係好野....

可能我幾唯物
因為好多野唔係睇落咁essential
保護私產私權呢樣野都可以係
當中有歷史因素
同埋你幾百年前問點解要有私產私權佢都係拎natural law答你
姐係佢覺得係就係
不過唔係你口中左膠
只係想指出所有politics都存在power imbalance同violence
但唔代表我就要推翻所有野

呢個插畫家

特朗普啱啱當選嗰陣都曾經蒲頭過 ， 不過自從夏洛特維爾暴動之後就畀所有派系排斤，畀人封鎖所有社交媒體帳號兼畀對家起底

十誡嘅起源又算唔算偶像崇拜

侵侵只是保守主義者

極右份子內部其實都好鬆散， 就算係有極右思想，都唔代表支持特朗普

例如alt right 主流人物Richard Spencer 其實都唔係幾妥特朗普嘅外交政策， 就係針對佢 冇滿足另類右派嗰種孤立主義思想
更加唔使講佢女婿係猶太人

所以流派係好複雜
睇美帝政治無得左同右 民主共和咁睇
Even非alt right嘅conservative都會討論接唔接受alt right或接受佢地幾多idea
有d就純想壯大勢力

你係講緊佢「除了我之外，不可崇拜別的神」？

任何嘢走向極端都係垃圾

只不過係佢唔會好似傳統政治精英咁死守道德價值觀咁解啫

咁鐘意奶支 我唔介意同佢換
佢住香港 我住美國

咁始終而家唔再係1933年咁可以透過大蕭條攬炒局面從中奪權， 就算極右思想真係可以成功成為民意嘅其中一個派系 ， 唯獨就係上唔到枱面

所以我唔中意liberal/leftist幫antifa護航時會話antifa係一個鬆散idea 打交嗰班唔代表全部人
但一講alt right就一碌9打一船人
可能兩邊都唔想再保留d咩integrity
兩邊鬥攻擊得對方最多算

上次手足唱美國國歌，Twitter 入面班美國人都想攞極左加州嚟換香港

任何高高在上話自己係真理神聖不可侵犯嘅其實都係

有時候佢哋嗰種政治色彩同熱狗都有少少相似

反正宗教迷信都係人類衝突嘅來源

YUP，而且唔會所有野都政治正確

對唔住，真係唔明...
係我蠢定你1999...點解我回應緊你嘅睇法，你反駁返，但唔係根據我講嘅嘢嚟反駁，而係自說自話
咁樣無法討論

同世衛條友一撚樣

我都冇提過「真正嘅烏托邦」，我講嘅係「共產主義最後階段」...
當然，共產主義者會認為呢個就係烏托邦
利申唔認同，所以根本冇提過，更加唔明你用一樣我冇講過嘅嘢嚟反駁，有咩意義

absolutely
有時候左派認為政治唔正確嘅觀點，根本就係殘酷嘅現實
例如班環保撚主張使用可再生能源，但係國產業都係掌控喺支那人手上。 或者明知班中國留學生係共諜，但係就驚畀人話你係種族歧視，而由佢喺學校入面抄功課偷論文

寫咁長一嚿嚿咁，點睇吖